Hkcc算唔算係唯一未比蝗蟲攻佔嘅大專院校？

係度讀咗差唔多成年 淨係聽過兩三次有人講普通話 相反poly本部/其它大學就基本上每次都聽到普通話

HKU space 已經淪陷

你當ive死嫁？
IVE仔世界第一

識個四川妹係ive讀

琴日放學一入lift即刻有3個講呢啲話嘅人大大聲講野
仲有無數咁多大陸人係太空遊走
諗起project 可能會同到佢地做即刻驚左

i大宇宙第一

我屌啦媽星，同香港人搶啲高等學位都算，連會考唔合格個班都要趕盡殺絕，屌。
利申：青衣Ive

cc

負皮嘅可能係以為經過poly hall can隔離/經過公園/海富商場隔離聽到好多普通話就當係

老實講 過哂呢D位就唔會點聽到

點會呀 一堆蝗狗係到講普通話 大大聲

冇你講到咁嚴重喎係都係零星兩三個that's it

大把sor 9 lu

你用大學同大專比

東大

仲有本地ptgf

本地ptgf係

Poly 真係7成蝗咁制
七成係我有一排無聊真係數過下
每十個大約有七件係蝗語

CWB Space

WK大把

比兩條蝗freeride緊

咩科？

真係少??